為什麼全世界都認為只要大陸人肯悔改就應該放過他們，唯獨香港人

為什麼全世界都認為只要大陸人肯悔改就應該放過他們，唯獨香港人堅持要打死大陸L，一定要往死裏打，為什麼呢？

全世界是平行世界的一種嗎？

因為樓主老母性感多人call

為什麼

全世界

stand with Hong Kong People

唯獨

中國人見到香港人

：暴徒，往死裡

打

？

因為甚麼

你說說

癌細胞唔清哂，係會復發嘅

哥布林

被呃一次是愚蠢
再被呃是賤